就黎中六合彩八千萬 你問我答

屋企野唔答
自爆野唔答

你老母對波咩Cup?

屋企廚房幾大

唔中咁點

派我200萬ok？

坐D望E

大過你屋企

no

樓主拎咗白卡幾耐?

派比你都得
2千字說服我點解要派比你

你中咗我再問

無白卡
只有黑卡

中左仲上黎等你問題咩

邊個投注站買

醒未？

起個風水地用戶口買的

未醒就覆唔到你

聽日幾點返工？

番9放5
後日就炒公司魷魚

買左d咩no.

你中撚到我食屎啊on9仔

開左話你知

記住儲定起到等聽日食hihi仔

你知唔知頭獎會700萬注中